班狗越黎越痴線

但越黎越connect到我地

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

正式宣佈 要屌鬼嘅屌到十二點就好 之後一齊檢討返今日行動